各位義士，不要放鬆，請帶帽，帶替換衣服鞋襪。

看到電視畫面，好多人連帽都唔帶，唔好覺得D克警不會秋後算賬。